自己待人接物、溝通能力皆為零

真係好唔識做人

唔識做都做左廿年

姐係自己已經白過左廿年

有啲人對某啲野係永遠都學唔識
好似踩單車同游水咁

你係咪會被自然淘汱既物種？

真 適應唔到社交呢樣野